選股推薦篩選

想了解評股人/財經推薦 佢地寫/推薦的股票係點樣選出黎 有時見到係好少見/接觸的行業都可以比佢地包裝到有道理 個流程運作係點

財演
人哋叫佢吹乜佢哋咪吹乜
冇分析可言

9UP你都可以
搵新聞,財報,報告加埋講到好有學術性咁

點樣睇完可以知d資料有用？